依家係外地旅行途中巴絲入黎講下，有無比人歧視係支那人?

我都就黎出發

同人講你唔係咪得

你講得黎都比人打左

你去邊

歐洲

好撚多打人,小心
由其遇到飲醉酒,打撚死你都得

我仲諗緊去唔去

歐洲好快爆左周圍都好，可免則免

周圍都係

過咗黎北歐兩星期 其實又冇咩野

點算? 我最驚係火車站

機票有得取消就一定唔去

Plan緊黎緊下星期去歐洲..
放假放到人就黎癲
本身諗住瑞士+德國
依家德國爆到咁無得去..
可能改荷蘭+瑞士

買左機票?
訂哂酒店未?

六月頭去歐洲，依家考慮緊cancel/改期
Book左機票同部分住宿

其實如非必要就唔好去旅行啦呢個時候
岩岩cx有班英國機有支那人中招

cancel有無得退錢?

支那人重週圍走，正仆街黎

傾計講英文 咪講廣東話同匪國語言

佢好似係英國做野
不過唔好話支那人
香港人 甚至其他疫區既人咪又係四圍去

其實你知唔知新年時大陸封城，d大陸人都用盡方法週圍走呀？大量蝗食退消藥都要走去外國呀？

我知
唔係幫蝗講說話唔洗禁激動
但事實真係而家香港人都係四圍走 仲要去旅行

其實都唔係咁好，但香港都唔係疫區，但支那爆成咁d人重週圍走，班仆街傳到全世界都當無發生過

係外國讀書 有。

點歧視法?我講因為支那肺炎單野?

見到妳會彈開/走到好遠
好似俾人鬧過
想買口罩 scan暈妳全身 再特登賣到貴一貴俾你

好慘，今次真係比d蝗累撚死，d蝗情況點?

好正常佢地不嬲唔識分
Asian=蝗
我話要寄野番香港
佢都話no china
講完都唔明 總之就china

或者見你asian就窒左窒 話No mask

全亞洲人形象比支那人搞到臭哂，正仆街黎

我係倫敦上巴士去比利時，有啲鬼妹一直用古怪眼光望住我

酒店已經訂左 但得1間無得免費取消
機票就仲未訂 因為見都幾平 呢d時間去 應該係包機價黎
有問過係瑞士讀緊書既朋友
佢就話so far瑞士暫時都無反華果d 同當地人都有一半人有戴口罩

我4月去瑞士呀希望順利

睇新聞佢地搶曬supermarket啲嘢 同埋佢地都唔理其他人目光

你去旅行有冇諗過犧牲左既手足？
屌你老母

無 個樣本身好東南亞

染金毛先

邊間airline ?

呢樣啱呀，蝗從來唔會理鳩你點諗架，佢想點做就點做，所以蝗比人歧視唔係無道理，不過累埋我地

屌你老母，兩件事黎，咁你食飯有無諗過 犧牲左手足呀on9仔

菲律賓人都被打

Swiss

多謝中國先
其他亞洲人群體 係時候搞遊行
特別海外香港人群體 增強香港人既獨特性長期黎講係幫到香港人逆權（假設你唔當自己係中國人的話）
但海外香港人好撚奶共
而家係睇你地夠唔夠guts 反大陸野
因為唐人街同中共既勾結太黑暗
海外日本人韓國人都唔敢搞中國人

奶共就好似吸毒咁，你吸過一次就好難唔再吸，你睇日韓咁，過左呢件事咪再吸過

吸毒黎講 海外香港人係第一
海外新加坡人都冇呢班香港人咁奶共
咁當然都有例外
如果你係呢班撚樣既仔女 我好希望你係黃 同埋唔好離曬地咁睇住香港既香港人

係美加班移民廢中廢老多數都係藍屍黎，同埋個邊d華人傳媒都比支那人統戰哂

我日日食黃店 唱榮光呀 你隻死偽黃熱狗

你食d肉同飯係邊度黎架? 你食緊支那野時有無諗過班手足呀垃圾隱性五毛狗。

食黃店都比你屌 你仲唔係五毛？
希望你全家同你服務緊既勢力中武漢肺炎死撚曬😆😆😆😆

咁我寧願sacrifice自己都要佢哋被人屌

呢個時候仲周圍去,
去少陣旅行洗死?

以前係Zurich讀書，瑞士人應該係唯一歐洲國家歡迎華人。同埋佢哋一般人學識比其他歐洲人高

你條五毛同你屋企人成世都死係支那，日日比武漢肺炎支那人屌你老母，五毛狗死全部。

支那人面皮好厚從來唔怕比人屌，我親眼見過好多次支那人打尖比人屌，佢都會當無事發生過

樓主幾時先比人打死😳

你條五毛狗怕你老母幾時比支那人X死重好啦

要有幾低能先會係連登打個 X 字審查自己😂你留返係庇護工場好過啦

我怕你呢隻支那五毛狗唔識睇囉，你食緊碌撚狗糧搞分化? 死返去同碌撚含撚啦五毛狗

今日已經cancel哂d酒店了😞
Apply左既AL無得cancel..
黎緊半個月 應該可以係屋企追十套劇
唯有下年有機會再去啦

樓豬

都唔知下半年搞唔搞得掂

而家喺倫敦暫時冇咩嘢,坐地鐵巴士都係照坐埋嚟,反而係自己唔敢坐人地隔離

😸😸😸😸😆

你瑞士讀緊書既朋友冇睇當地報紙?? 瑞士暫時都無反華果d?? 可能無反華, 但有岐視. 連係瑞士土生土長嘅瑞士亞洲人&混血兒都受岐視呀

下半年就算搞掂但d外國人見到亞洲人都唔鍾意唔

雖然去外國預咗會俾人歧視
但係同時都會expect有唔少nice既人
依家唔搞你可能已經叫好nice

我去歐洲就係想見到佢地nice又鍾意幫人一面，依家支那搞單咁野，真係唔知點好

手足比人打你就收人民幣歐遊抗共，你對唔對得住佢地？

手足比人打你隻分化五毛重出街食支那食物，你對得住佢地?

屌你，日本都停香港免簽證

冇 因為華人都冇個

人在德國
已經成個星期冇出街

係果邊讀書?

本身黎避難
點知變到避無可避